[MMA撚] UFC 222: Cyborg vs. Kunitskaya

[520p] acestream://19e14d41ec9295f7f559587b634de98cccf8969e
[720p] acestream://6c93234bc3f15f6a8afb86bf90316c452666f14b

下場到ARLOVSKI

下場應該好睇

睇下o'malley 係唔係real deal

長人個樣好過引

佢個style 幾好睇
勁多招
有啲ferguson feel

係。加靈活

o'malley幾撚好睇

返工冇得睇
Mackenzie bb贏左

腳已斷

soccermom蠢撚到仆街，人地斷腳仲落地打

O'malley 腳傷佐

應該贏

睇到我好嬲點解可以咁蠢

Namajunas 尼姑同Joana rematch

尼姑

Frankie go

All in 咗 frankie

玩完

Ortega

唉
Frankie Edgar
依下upper cut 好撚應

度好位。黎個upper cut

Ortega bjj太勁
所以Frankie 冇咁主動去take down

仲以為有得睇多d地下對決

又要睇cyborg 蹂躪對手

Holly holm 有教路!?

屌.
咁撚快